其實有無可能無混音下用真聲唱到肥媽Chandelier?

相信好多人係首歌出左之後，都會自己試下跟住唱，但次次唱到喉嚨痛晒都唱唔到

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

要低幾個 key

有絲打唱到 仲要好好聽

聽呢個cover版笑到停唔到

唱得咁好聽 點解無人推

唱港版speechless嗰個

我覺得冇左個特色

虛作無聲